dinner........

薯粉？
話說你減肥
唔好咁遲先食晚飯

我媽媽好夜返
粉絲 132k 一包 我媽落左兩包 應該食唔晒

不如試下自己煮啦，太遲食唔好

呀b粉絲好唔好食

幾歲呀 仲要老母趕番黎煮飯比你食

減肥食米粉都得
唔好食多汁野

因為自己煮要自己比錢買送 me dont have

i like汁

ok既

最憎人晚晚飲可樂

唔洗你中意呀八婆

死肥仔 食草啦u

減肥大計無限期延長啦仲飲可樂

mama比錢U買餸咪得

禾下年就不業

degree ?